有冇考入基道中學既天書？

D題目好難

弱智仔都屌打啦
仲要天書

有

樓主俾基道d人打所以日日曲線?

又屈我曲線

求基道天書

禾刀想要

本來都算鳩數 而家一開校園台全撚部都係你個柒頭嚟 屌你都曬鳩氣